大家有有發現大學啲強國女學生好鍾意紋身？

起碼識3 4個強國女同學紋咗身

我去叫雞10條女有9條女都有紋身

雞國

溝唔到大陸女人就仇恨人？

其實幾鐘意女仔紋身 花臂幾好睇

好想奶佢地d紋身🤤